防暴笑住對記者兜口兜面射胡椒噴霧！！

推呀

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

起佢底 屌

佢已經癡撚左線

咁似tvb某個演員

黑警全家不得好死，永不超生！

推

屌你老母

Cls

Push

呢張相寶係最大力證據，黑警係明目張膽攻擊記者

真係

蓋世寶？

男的

連登仔同我推爆呢張相

樣衰

上面咁包態
佢地跟本唔洗理咩指示
按心情激嬲我就噴9 你， 同我鬥?
完全係以公制私

高皓正？

啪左丸？食左興奮劑？仲笑得出既心理變態

個樣好淫好奸

全部人喺twitter推畀外國媒體

dllm

佢地個種笑係好恐怖，應該真係癲左

曹永廉？

佢地就快崩潰 只差麻包 收佢地皮

振中狗黎

謝蛇同江蛇咪又當睇唔到

個樣好似中小學整蠱同學咁
但拎住嘅係胡椒噴霧

推俾記者問呀

高浩正？

聽日記招：「我地角度睇唔覺得警員係笑緊,警方應該係受到壓力下使用適當武力、表現克制」
開盤1賠0.1

伍文生？

估撚完未呀，煲大佢啦估估估

伍民生？